【0705 LIVE】衞生署及醫管局4點半疫情簡報會

hi

好耐冇見你

基本料：
※截至尋日晏晝4點 有1258宗確診+1宗疑似確診個案(#97) 累計1259宗
※截至0630 一共做咗347,400次樣本檢測
※本港6月共新增121宗確診個案

※0123 1900 to 0131 2000 確診個案：0 → 13
※0131 2000 to 0229 2000 確診個案：13 → 95 (+82)
※0229 2000 to 0331 1600 確診個案：95 → 714 (+619)
※0331 1600 to 0430 1600 確診個案：714 → 1037 (+323)
※0430 1600 to 0531 1600 確診個案：1037 → 1084 (+47)
※0531 1600 to 0630 1600 確診個案：1084 → 1205 (+121)
※0630 1600 to 0704 1600 確診個案：1205 → 1258 (+53)

大
大
大
大
大
大

武肺民間資訊

之後20日後再開LIVE POST
神奇地每2X日一單本地

純粹巧合

終於見番君君

國際速報

- 印度確診病例再創單日新高 累計突破67萬宗
- 東京多111人確診 連續四日過百
- 南韓全羅南道實施第二階段社交限制措施
- 北韓官謀呼籲對疫情採取最高級別警戒
- 墨西哥成全球死亡患者第5多國家
- 南韓連續3天單日新增逾60宗確診
- 巴西增逾3.7萬宗確診 1000多人不治
- 全球單日新增逾20萬宗新冠個案創新高
- 美國「中共病毒」確診人數突破280萬

所以限聚令係有科學理據！
撐政府！

開始

好耐冇見君姐

過去24小時多10宗確診個案

10單

8宗輸入
2宗本地

2宗冇外遊紀錄

1260－1269

imported
6 PKstan
1 Curry
1 indomie

6巴基
1印度
1印尼

新確診男患者居住的朗屏邨繡屏樓正清潔消毒
05.07.2020 15:08

本港相隔三星期，再出現兩宗新型冠狀病毒本地確診個案。消息指，其中一名患者是59歲男子，住在元朗朗屏邨繡屏樓，在坪石邨一間粥麵店工作，他日前發燒，先後向私家醫生及到荃灣仁濟醫院求診，初步確診後，昨晚轉到瑪嘉烈醫院留醫。政府專家顧問、中大呼吸系統科講座教授許樹昌指，男子的病毒檢測初步結果是陽性，病毒量非常高，出現肺炎，報稱無外遊記錄、無接觸確診個案，暫時未知感染源頭，相信是本地個案，不排除他可能接觸過隱形患者而染病。下午在繡屏樓，多名穿著全套保護衣物的屋邨清潔人員，用漂白水清潔大樓外地面，稍後會清洗每層樓的走廊、升降機等公共設施。有繡屏樓住戶表示擔心感染，暫時不敢讓兒子回家；亦有住戶希望衛生署盡快為他們做病毒檢測。

另一名患者是長沙灣一間診所的女護士，是大圍美田邨美秀樓確診女住戶的朋友，兩人曾接觸。政府稍後將舉行疫情記者會交代。

開盤:
書長後會有本地個案, 已幫政府度好下一篇劇本

新確診女患者工作的診所暫停營業14天
05.07.2020 15:20

本港新增兩宗新型冠狀病毒本地個案。消息指，患者包括長沙灣一間診所的女護士，曾與大圍美田邨美秀樓確診女住戶接觸。女患者工作的青山道吳毓輝西醫診所，門外貼出告示指即日起休息14天，有清潔人員到場清潔。有街坊指，診所平日十分多人就診，擔心病毒會在社區傳播，又指即使天氣熱都會繼續戴口罩。

另一名患者是59歲男子，住在元朗朗屏邨繡屏樓，在坪石邨一間粥麵店工作，他日前發燒，先後向私家醫生及到仁濟醫院求診，昨晚轉到瑪嘉烈醫院留醫。政府專家顧問許樹昌指，男子的病毒量非常高，出現肺炎，報稱無外遊記錄、無接觸確診個案，暫時未知感染源頭，不排除他可能接觸過隱形患者而染病。下午在繡屏樓，多名穿著全套保護衣物的屋邨清潔人員，用漂白水清潔大樓外地面，稍後會清洗每層樓的走廊、升降機等公共設施。有繡屏樓住戶表示擔心感染，暫時不敢讓兒子回家；亦有住戶希望衛生署盡快為他們做病毒檢測。

#1261 印尼勞工

開盤:
書展後會有本地個案, 已幫政府度好下一篇劇本

2X日就有架喇，好似M到咁

#1132 朋友

新確診男患者工作的坪石邨粥麵店無營業
05.07.2020 15:56

本港新增兩宗新型冠狀病毒本地個案。消息指，患者包括長沙灣一間診所的女護士，曾與大圍美田邨美秀樓確診女住戶接觸。她工作的青山道吳毓輝西醫診所，門外貼出告示指即日起休息14天，有清潔人員到場清潔。有街坊指，診所平日十分多人就診，擔心病毒會在社區傳播。

另一名患者是59歲男子，住在元朗朗屏邨繡屏樓，在坪石邨一間粥麵店工作。政府專家顧問許樹昌指，男子的病毒量非常高，出現肺炎，不排除他可能接觸過隱形患者而染病。下午在繡屏樓，多名穿著全套保護衣物的屋邨清潔人員，用漂白水清潔大樓外地面，並會清洗每層樓的走廊、升降機等公共設施。有繡屏樓住戶表示擔心感染，暫時不敢讓兒子回家；亦有住戶希望衛生署盡快為他們做病毒檢測。而在坪石邨，男患者工作的粥麵店並無營業，門口張貼告示指「內部有事」。有街坊指，近兩周不時光顧粥麵店，擔心會透過接觸外賣包裝等受感染。據了解，衛生署將向曾光顧粥麵店的居民派發深喉唾液樣本瓶，為他們進行病毒檢測。

報稱無外遊記錄

1260 day12深喉樣本++
1262，1264－1267 0703 EK380
1261 indonesia 印傭 1912印尼 #1132嘅frd day12sample

書展15-21號, 完左岩岩好

#1268 印度
0630 返港 檢疫

之後到美食展

1268 curry
0630 ET5611
0704 發燒肚瀉

#1263 41歲女
0702 發病
0703 發燒
0704 留樣本 確診

動漫展如期搞

本地
青山道一個診所返工

直到0703都有返工

冇事啦，唔集會就唔會傳染

local
#1263 F41
0702 喉嚨痕
0703 1400發燒發冷
0704 sample，++
青山道診所 吳若輝

0624 見過#1233

西九龍快餐店

吳毓輝診所

0624 見過#1233

#1233 美田邨CASE
0624 同#1233喺西九龍食嘢 (#1233冇講過)
0701 同朋友食嘢

醫生暫時陰性

59歲果條廢老發燒果3日有冇返工？

大快活或KFC

食個下午茶就中招

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位

0701 行山 見過阿媽
－0703發緊燒返工
同事全部送咗去檢疫中心
醫生 有發燒去咗明愛 －－
醫生老婆 QE－－

8樓就大撚鑊

#1269 59歲男 本地 源頭不明
0630 發病
睇過私家醫生
0704 搭西鐵頭暈

準備大爆發了

坐個西鐵 西鐵荃灣西站call職員叫白車

輸入個案傳染再傳染計本地?

懇請周庭可以聯絡日本民間團體 吹大雞等我地捐錢支援九州嚴重水災

坪石郊玉石樓餐廳返工
仲有屯門內河碼頭龍門道飯堂返工

恐懼撚 拉
疫情一早已經完咗

1233

光復香港

邨

單機啦柒頭

住坪石邨

坪石入大西北返工

#1269
坪石邨玉石樓全棟驗
去過旺角一啲食肆

痴撚線,,有病睇醫生啦

香港人真慘

0200-0600 返坪石工作
早上至下午返屯門工作

搵2餐

#1269 M59 UNLINKED
no travel history
0630night 發冷頭暈流鼻水
0703 肚瀉
0704 西鐵頭暈

2sites
坪石邨玉石樓賓記粥麵美食 midnight shift 0200－0600
屯門內河碼頭建明飯堂09xx－1300 kitchen 地盤工人，入境處海關
住坪石邨玉石樓？

住長沙灣鴻裕大廈b座

好耐冇見

無雞仔聲

HA：過去24小時有28宗呈報個案
124人仍留院

595仲吊緊命

彬記粥麵美食

又話元朗嘅🤷🏻‍♂️

11人出院
1人危殆 #595
1人嚴重 #1269

又話元朗 而家變左坪石？

彬記
坪石邨玉石樓109－112

CCTVB

威記確診女疑似新移民 與丈夫報稱地址不一

個幾月啦
交返間屋出嚟未阿

TVB
1。檢疫工作有冇漏洞？入境方面如何堵塞？
2。家居檢疫有冇漏洞？如何收緊措施？

#1269
究竟係住邊度依家話坪石邨今朝睇新聞上fb 睇又話朗屏

我記得果次記者會好似話冇報2個地址，定係我記錯

real?

我記得係有個記者專登問，你可以搵返果日個POST望望

第2條CCTVB好似問過

屌平時返工係荃灣西站落
好彩今個星期轉左係青衣搭車返工

99%一樣，都係問入境檢疫有冇漏洞。

#1269
地址報朗屏邨
但話自己好耐冇返過去
近幾個月都住喺坪石邨

黎m都冇咁準時

喂
如果住坪石邨嘅話要入內河碼頭返工搭西鐵唔係好合理喎
除非屯門西鐵站有旅遊巴接

坐鐵轉十九幾次入大西北，坐巴士最多轉一次

#1233
問#1233幾次都冇講同#1263食過飯

朋友關係

#1269
西鐵要清潔車廂
難追蹤所有乘客

佢同事多得佢唔小

我覺得要高溫消毒成個荃灣西站

去過旺角、屯門食飯

講個笑話: 黨鐵消毒

仆得街啦

#1269
屯門返工返到0630
坪石返工返到0701

0625 屯門好日子
0628 旺角點心圈
0630 再去拆咗

屯門 好日子 google完 酒樓呢

旺角邊間點心?好似話拆咗GOOGLE唔到
屯門就好日子，屯市

0628 1500 旺角點心圈
0630 拆咗？？？？？

0625 屯門好日子

屯市

搵唔到點心圈

成日見啲阿姐拎塊布抹一野碌柱就會
仲要塊布唔知用幾多次....

邊有咁多時間

廚房佬唔戴口罩

蘋果個記者索鼻聲好勁

0703 睇私家醫生

Case屎

好似話用機械人消毒

聽到都好恐懼

蘋果呼吸聲大到

次次確診都係發病睇醫生
唔睇醫生 食粒退燒藥嗰啲
係會自己好返? 定係最後都係會去醫生?

建榮

健榮

果桶水有無加漂白水都成問題，然後酒精濃度又唔夠

西九龍kfc

西九KFC

可能就係食藥好唔返先去睇醫生
要好既自己好左
如果唔係都唔知點解釋幾廿日無case突然彈一單出黎，一黎就嚴重

KFC

唔一定要酒清先殺到毒

0704 搭西鐵頭暈

幾時？上晝？晏晝？

595，俾佢去可能仲好啦

幾個月前佛堂又係KFC中招，KFC真係多謝哂大家

藍色經濟圈

佢放o係入閘機前果支呀，唔夠70%

好似冇講

會唔會記錯名

?? China

而家唯一線索係0626－0629之間執咗

佢應該係有叫職員處理
咁啲乘客應該大概都知自己嗰架咩事？

定係轉名轉名再轉名

西九有好多間KFC咩，好耐冇去

我估佢驚係元洲邨嗰間

同埋究竟係去天水圍嗰方向
定去紅磡方向

個肺花哂

台北轉機話自己喺台北嚟

返港人數多

香港始終無學台灣咁嚴格家居檢疫，始終唔會斷尾

？？？？

#1269

美田邨啲樓新好多喎

#1233
0626 發病
但0624 已經接觸#1263

屌佢老母，仲話想用撚屌健康碼放支那人落香港，含啦

#1269 59歲男 本地 源頭不明
0630 發病
睇過私家醫生
0704 搭西鐵頭暈
0703 睇私家醫生
0704 搭西鐵頭暈
尼條友原本都有肺炎 花左 所以一入院就嚴重

真係9 月會再爆咁睇

一開關就大機會

即係本身有肺炎
跟住再中武肺？
傷上加傷？

屯門果個搭咩交通工具入內河？

背心女記者

CT VALUE 偏低
一個21 一個16

依家都大機會
你睇下條街有幾多人唔戴口罩？

即係？

正常 西鐵-》506巴士-〉再唔知邊度有接駛巴（好似係咁）

屯門站有K52直入龍鼓灘啦

體內病毒量高

貨機機師
閂機場
禁出境
唔比難民走

【萬元消費引肺炎】

張竹君：市民外出聚會自然會浮現確診個案
05.07.2020 17:06

衛生防護中心傳染病處主任張竹君指，社區一直有隱形患者，因此會出現未能追蹤感染源頭的個案，現時多了市民外出聚會，個案自然會浮現。對於昨日有貨機機師確診，張竹君指會研究改善入境豁免措施，由高危地區入境人士要留深喉唾液樣本。

對於政府即將歸還現時的檢疫中心駿洋邨，醫管局總行政經理庾慧玲指，當局正在尋找社區隔離設施，有消息會公布。

用太空卡、開了新VPN, Twitter/FB/Reddit帳號
這帳號是用來感謝美國的朋友、英國、澳洲、加拿大、日本、紐西蘭…願意接受香港人的地方
手足逃難到異鄉, 希望異國可以多接受他們

香港情況很可能轉差，但世界沒有誰欠了誰，對美國/英國人......來說:是沒有必要義務幫助香港的。所以更應該感恩，就算自己要留港，都希望外國人有多點好印象。

疫情時，我們送上口罩; 當地國慶日，香港人留言送上祝福 ; 當地出現例如BLM般的悲劇時，香港人留言感到難過。人與人的信心、是要時間建立的。

新post 留名
Hello 大家好 好耐冇見

遲到

慣咗冇 仲要星期日
大遲到tooooo

咁即係一直都有 只不過可能有人自己食藥好返?

最近好似都摺埋番幾星期先，元朗/彩虹都好似高危，又冇病源又搭西鐵又旺角食飯，去過個間食肆食飯坐同一張台既都好麻煩

一路傳出去一路自己好返

有個問題1233究竟係坐咩車出西九龍中心？

至於患者居住的鴻裕大廈B座，今日上午大廈已開始清潔，衞生署人員下午到場，逐戶派發唾液樣本收集瓶。該大廈保安員表示，大廈3至12樓為住宅，一層有24戶，惟大廈內不少住宅為劏房，估計住戶人數達數以千計。
劏房

衞生署改列#1233美田邨46歲婦為本地個案

衞生署衞生防護中心早前公布美田邨無外遊46歲婦人確診時，由於她的丈夫及兒子於美國抵港後確診，故將該病人列為「與輸入個案有流行病學關連」。

惟至今日第1263宗個案確診，中心稱由於第1263宗曾與第1233宗個案共膳，晚上發稿時將第1263宗個案視作「與本地個案有流行病學關連」，而非僅僅輸入個案。

中心公布，41歲女病人於7月2日起發病，當日及3日均有回診所工作，當局將向6月30日起到過診所求醫的病人收集深喉唾液樣本化驗。病人於7月4日、即她交回深喉唾液樣本的同日，曾經到訪深水埗欽州街60號，暫未知到訪的樓層及目的，同日晚上她確診，被送往瑪嘉烈醫院治理。

嘩屌天悅廣場樓上

至怕1263同1233喺西九龍中心唔知去過邊啲商店

粥舖群組又多一個

嘩呢d 卜街去堆肥啦

btw旺角點心圈結果都冇人知喺邊

似記錯名
近排先執笠，冇理由咁快google唔到

兩點！

【13:50】據了解，聯合醫院有一宗初步確診個案，患者是68歲男子，今天凌晨到該院急症室求醫，他有咳嗽及氣促數天，而胸部X光顯示，他兩邊肺部部分位置有輕微「朦朧狀」。暫時未知這宗個案，與昨天確診的坪石邨玉石樓59歲男子有無關係。
又有另一單

【14:25更新】據了解，本港再新增一宗初步確診個案，患者居於觀塘，暫未發現與其他確診個案有聯繫。至目前為止，今日新增兩宗初步確診個案。

4點半會唔會有君君記者會？

應該有
因為有一單unlinked

可能等埋初步嗰單變confirmed之後聽日先開

如果嗰單真係源頭不明
應該會今日開
跟住到夜晚出新聞稿再轉做確診

潛伏期開始完

睇黎似要交代坪石1269感染來源

咁快有新劇本，唔等埋書展？

電競音樂節今年不會舉行

點解一有確診就會陸續嚟

藍店群組

今年如舊書展動漫節直落

因為班廢老唔戴口罩，所以就會陸續有黎。

消息指增 2 本地確診ㅤ衞生署仍決定不召開記者會

消息指，今日新增 2 宗本地新型冠狀病毒確診個案，其中一人為昨日確診 59 歲男子，於坪石邨彬記粥麵工作的同事。但據了解，雖然有新增本地個案，但衞生署仍決定不召開記者會。

之前衞生署曾指，若沒有「源頭不明」的個案，即使是本地確診亦不會召開記者會。據了解，今日新增的另一宗，現時在聯合醫院留醫的個案，雖然屬源頭不明，但因為確診時「已截數」，因此不被計算，故仍視作「今日沒有源頭不明個案」。

在昨日的疫情記者會上，衞生防護中心傳染病處主任張竹君亦曾表示，現時只會就本地源頭不明個案開記者會，「不想經常叫你們（記者）過來，可能問題都是差不多」。

兩點截數？

多謝樓主為記者朋友著想

我想幾點就幾點截

果然真係等聽日

應該12點-1點

另外，據了解，本港過去一日有超過10宗輸入確診個案，患者分別來自巴基斯坦及印度。

原文網址：

唔怪得 四點半準時開電視見唔到君君啦

樓主真好

又多兩單，唉

開始變成習慣，唔需要大驚小怪

而家玩法係睇下劇本幾時度好

幾時可以除罩

最少聖誕後

幾時先開關

我諗等到有疫苗 外國先會考慮開開

我唔洗外國咁遠，近近地港澳台就夠，想死

應該政策一致
邊可以貿貿然放有潛左風險既外國人

以人類科技可能未夠水平整到出黎。

或者要借助外星人科技先造到卦

以前sars 果d用十幾年都未造到，何況而家話就話一年到會有？？你信唔信呀

三地根本無咁嚴重澳門直情完咗

你難保放人 是旦一個中招
決定放個個都難辭其咎

快啲整健康碼都好呀

澳台應該就快，但係一定有條件
應該有排都冇得好似以前咁自由進出

唔係得工作原因先去得就得檢咩驗幾多錢都無所謂

咁唔使咁擔心啦
健康碼應該都就快出

樓主偷懶

咪喺放咗咁耐假而家仲要偷懶

0706
過去24小時多17宗確診個案 累計1286宗
16宗輸入個案 1宗本地個案

啲輸入CASE源源不絕

#1283 本地個案 30歲男
#1269 同事
住大角咀嘉善街32-48號福祥樓
0704 發病
0706 確診

巴基斯坦,印度好多毒

好尷尬

巴基*8
印度*7
印尼*1
本地*1

巴基同印度係包機定係自己翻嚟架

應該自己返

香港地係地圖好似粒塵咁細
到底點樣收埋到咁多南亞手足

住觀塘安達邨禮達樓

又係九東

之前英美留學生返嚟好似都係 4至5日內搞掂
都唔知點解巴基斯坦同印度個批返極都仲有得返黎

臥虎藏龍

支那01消息：晚上再增5宗確診 均經私家診所檢測

睇黎聽日又有得見你上記招

私家應該唔會係輸入啦

有豁免人士㗎
早一兩日個機師都係私家醫生捉到

某啲人外地返港但係豁免咗強制檢疫，依啲驗到會當輸入
但係5單咁多，應該會有本地

係囉 一次過5單有d多

會唔會同鴻裕大厦B座或坪石邨玉石樓有關？

機會唔大
因為依兩棟樓已經全棟驗，唔會經私家醫生
最近兩單本地確診CASE嘅密切接觸者都唔大，因為佢哋已經俾人送曬去檢疫中心

唉屌，又多五單

安老院舍中招

yes!!!!

Boom

唔知係咪嗰5單入面定額外

晚上5宗經私家醫生檢測到的確診個案，以及一名在安老院舍居住的老婦初步確診。
共 6 宗初步確診

可能係獲豁免檢疫人士有人中左

包埋

安老院舍恐大爆發

講左半年終於有安老院中

屌，臨尾先嚟整獲傑嘅

好似話依家變咗種，傳返入嚟嗰隻傳播力勁好多

殺傷力仲勁好多，瀝源都去2件

可能係藍絲

lm今日又打散本地感染分幾日出，扮到好少咁

唔知呢

好似已經幾單本地

周圍都開始有各位要小心喇

我公司啲都唔戴口罩
除咗我

【10:55】元朗區區議員張秀賢及沈豪傑均證實，光明英來學校一名老師同住家人初步確診新冠肺炎，校方已經向家長發出通告。

另外，上水鳳溪創新小學校長李淑賢在網上發出通告，指該校一名老師曾與一個確診者見面。通告指出，該校一名老師上周六與一位剛確診新冠肺炎患者短暫共處，正等待衞生署檢測。該校今天停課一天，惟六年級升中放榜工作仍如期舉行。

武漢肺炎疫情近日再有反覆，據悉今日亦繼續有新增個案，廣華醫院一名61歲的士司機初步確診。

今日精彩了

3~4個不明來源 真心驚驚地

準備4點半x0.75mode睇直播啦

屌發生乜事

點知今日都係冇記招，全部未確診

大大大大大

盤口
5.5 中位數
入球大 1.7
人球細 2.02

入球大己啡格飛

細

威爾斯醫院也接獲3宗初步確診個案，患者是兩男一女，分別居於禾輋邨德和樓及美和樓，另一人則住水泉澳邨

大爆發

其實係唔係幫國家法轉移視線

邊到睇到？

推 原來「金管局」係「美國聯儲局」有戶口！

係想鎖港呀

蘋果

上面有link

搵到了 謝謝

點止
依家得粥舖嗰3個知

呢鋪真係大鑊

之間點傳播完全唔知

all in大

會唔會突然多咁多

今日需要整合

禾輋應該又係之前嗰d未斷尾

有合理理由相信個粥佬週圍播毒

但係之前嗰d已經好耐啦

君君： 記者每日都係問差唔多問題 唔需要你哋特登嚟喇 所以今日唔開記者會了

譴責

中位數太細

樓豬偷懶唔開

本地個案盤口重開新盤
8.5 中位數
入球大 1.65
人球細 2.12

大

成個朝早冇停過

今日要辛苦樓主了

死多幾個廢老is ok

懷疑超級傳播者已出現

慈雲山老人院x2

爆到7彩
竹君出黎未

今日未有確診

袁國勇真係諸葛孔明再世，但政府當耳邊風

而家隻病毒已經變種到隔離14日都唔足夠

依家依隻應該係由歐美新傳入嚟，已經變種，傳染更強，死亡率不變

All In 大

前個排有堆連登仔話佢次次鳩嗡

大波啡曬格
CLS

85 18區開花

有班連登仔都屌9人恐慌撚啦，根本呢D野小心謹慎永遠冇錯

其實睇下外國新聞都先，正常生活係可以，但你一鬆懈到唔帶口罩唔洗手就肯定仆街
做好呢D基本野其實就已經好好多

1, 沙田 - 培基小學 - 學生的家人(確診)
2, 元朗 - 光明英來 - 教職員的家人(確診)
3, 上水 - 鳳溪 - 有老師與一名確診者曾短暫共處(檢測中)
4, 旺角 - 優才 - 學生家人曾與確診者聚餐
5, 黃大仙 - 中華基督教會扶輪中學 - 學生(確診)
6, 演藝學員 - 學生(確診)
7, 老人院 - 院友
8, 九龍醫院 - it部同事
9, 68歲原頭不明個案
10, 廣華醫一名61歲的士司機初步確診。
11-13, 威爾斯醫院也接獲3宗初步確診，2男1女，分別居於和輋邨德和樓、美和樓，水泉澳邨。
14, 今日再有一老人院79歲男院友初步確診。
15, 28歲男子，旺角食肆上班，浸會醫院初步確診。
再加：
16, 沙田 - 崇真 - 家長 (確診)

又爆
之前件恐懼撚呢

中位數即場變15球

大/細暫時 1.95

一日定幾日累積

確診咗一單粥舖炸嘛好似

今日...
可以邊幾日累積？

反而內河碼頭仲未有

全部有病徵先睇醫生
傳染期係發病前幾日

都過咗 轉咩移

政府請左新編劇

HA IT=沙田區嗰3個？

咁公道D講，冇病症真係唔會去睇醫生囉

想佢擴大檢測，依家完全唔夠

已經對政府唔會抱有任何合理祈望，有D野明知要做都唔會去做

依家冇乜感染又唔去做，爆嗰陣又唔去做，咁幾時先做

今日有冇記者會

根本就冇理過香港人生死，佢地車出車入中嘅機會仲細過你同我，就算中咗都有成堆專業醫護幫佢，點會CARE香港平民

仲有好多爭議細節條文要落實，BNO平權移民各樣。。。

咁多單本地都冇？

呢個係IT？？

有

肯定有啦吓嘩

醫護點cum唔住 鄰近地區都爆發返都知隻野真係咁難搞

嗰通仲多個HA

今日有一單確診

衞生署及醫管局犯國安法
破壞性會安寧

係14單本地確診

爆

今日好多單

一定分開三日報，每日唔過5單

支那坡而家笑緊香港人

【禾輋邨有確診者 居民不適3人送院】

禾輋邨德和樓及美和樓先後有兩名男患者初步確診後，今日早上當局便接獲至少四宗來自禾輋邨召喚救護車的報告，救護員都穿上全副保護裝備，戴上帽、保護袍、口罩及手套，手持探熱針登樓，其後至少一男、一女及一名女童登上救護車，送院檢查。

Source:

政府抗疫督導委員會專家顧問、中文大學醫學院呼吸系統科講座教授許樹昌表示，本港再次出現多宗源頭不明的本地確診個案，似乎是有新一波社區爆發出現，當局要小心處理，盡力截斷社區傳播鏈。他認為多間學校有學生確診，當局要考慮短期內重新停課；同時將防疫措施，包括限聚令、食肆的入座限制等收緊至三月的水平，以拉闊社交距離。至於限聚令的人數需要收緊至4人還是8人，就要再與政府開會時商討。

恢復Home office喇屌

又變咗4人 一家分枱坐

傳緊教育局開緊緊急會議，有機會緊急停課，下午有決定

【12:58】消息指，威爾斯親王醫院新增3宗初步確診個案，分別是40歲男子、42歲男子、66歲女子，兩名男患者住在禾輋邨德和樓及美和樓，而66歲女子則住在水泉澳邨。據悉，其中一名患者近日曾到迪士尼樂園遊玩、入住園區酒店及享用自助餐；而40歲男子則是九龍醫院的資訊科技部員工。

會唔會又係患者好返哂但仍有傳染性？！

唔會咁有傳染力

【13:40】扶輪中學學生稱，校方要求所有同學下午3時前回校做病毒檢測。

希望政府不要再下令關閉gym、戲院、K店等

8同11同一個人
住禾輋返九龍醫院

HAIT係住沙田

sauce ?

醬汁

日日十單都追唔到佢條數喎

佢一日多過香港總數

醬汁or tabasco侍候

見有人喺WhatsApp group 傳咋未證實

放晒出嚟再叫返你入去

政府應該要立即重啟限聚令，關閉gym食肆同k房！

笑死人轉移視線政府有驚過咩？

你唔搞全港強制檢疫
亂咁解封限聚令
硬推經濟
結果就係咁
利申馬後炮

【14:58】港泰護老中心有一名長者被抬上救護車，現場消息稱老伯有發燒症狀，暫未知送往哪家醫院。

【李八方online】武肺再爆 林鄭拒帶口罩狂噴口水

D教畜真係冇撚用, 年年都係做同樣嘅嘢, 個腦退化晒, 一有時就唔識應變
放晒班撚樣播毒, 再叫返佢哋返學校

其實到依家都仲未宣佈有冇記招
唔排除柒婆又出嚟多次

第3單

幾肯定係跨境學童傳入嚟

真係垃圾都不如

903出左新聞話有

好彩冇校長同姑娘

CABLE：今日至少增16宗本地

消息：本港今日新增至少16宗本地初步確診個案

燈咗咁多次終於開大

上面中位數開8.5

關你老母

啱啱join 左gym room

我想做尖呀屌

輸撚到佢破產

夠鐘派彩

本港出現多宗新形冠狀病毒本地初步確診個案，衛生防護中心下午召開記者會，交代新形冠狀病毒疫情最新情況。防護中心總監黃加慶、傳染病處主任張竹君及醫管局總行政經理何婉霞將會出席。

原文網址：

入隔離病房做啦屌你老母

一定要關gym房！

君君要rap啦

又多咗一個

食肆好慘
啱啱先有返啲起色
GG了

#358 已update 中位數做15

幾耐冇rap啦？
機關槍

姐係又要廢up 一輪先到張竹君

Cable次次吹大

考驗大家嘅忍耐力

政府應立即恢復home office!!

應該有d 只係初步

截左數計唔切 計落下一日

真正確診應該得10~12宗

都ALL IN 大啦
以前話買樓靠佢今日係移民靠佢啦

仲有輸入未計

好耐無聽樓主把聲

快D再派錢啦屌

藍屍：D美國老返黎香港搞到大爆發
又唔帶口罩周圍走

一派錢想你刺激消費就爆

政府今輪唔做野就一定大爆！
首先要加推資助，用回水一萬個紀錄每個月再派幾千直至一個月無本地確診。
全民綜援等政府養